msgid "Admin"
msgstr "管理员"

msgid "Log out"
msgstr "注销"

msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

msgid "Deposit"
msgstr "存款"

msgid "My BENs"
msgstr "我的BEN"

msgid "Send to Wallet"
msgstr "转移到钱包"

msgid "How to buy"
msgstr "如何购买"

msgid "Buy tokens from deposit"
msgstr "从存款处购买代币"

msgid "Token count"
msgstr "代币总数"

msgid "Bonus"
msgstr "奖金"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Spend all funds in your account to buy tokens"
msgstr "用您账户中的所有资金购买代币"

msgid "Buy"
msgstr "购买"

msgid "Tokens amount"
msgstr "代币数量"

msgid "Payment currency"
msgstr "支付货币"

msgid "Get payment information"
msgstr "获取付款信息"

msgid "Make a deposit"
msgstr "存款"

msgid "Buy tokens"
msgstr "购买代币"

msgid "Get payment address"
msgstr "获取付款地址"

msgid "Referal link"
msgstr "推荐链接"

msgid "Referral link"
msgstr "推荐链接"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Token sale starts in"
msgstr "代币销售开始于"

msgid "Show"
msgstr "说明"

msgid "Your reward amounts to {0}% of all tokens purchased by your referrals."
msgstr "您的奖励相当于您的推荐人所购买的所有代币的{0}％。"

msgid "Deposit will appear on your account only after a few block confirmations. It can take from 10 minutes to 2 hours or more, depending on your payment method."
msgstr "只有经过几次确认后，存款才会显示在您的帐户上。根据您的付款方式，可能会需要10分钟到2小时甚至更长时间。"

msgid "Go to your wallet account and send money to the showed address. Please make sure that your deposit exceeds the minimum purchase amount."
msgstr "打开您的钱包帐户，并将资金汇到显示的地址。请确保您的存款超过最低购买金额。"

msgid "The subsequent change of wallet address is possible only through the administrator."
msgstr "更改钱包地址只能通过管理员进行更改。"

msgid "Sign in"
msgstr "注册"

msgid "Enter wallet address"
msgstr "输入钱包地址"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

msgid "Sign up"
msgstr "注册"

msgid "Phone"
msgstr "电话号码"

msgid "Full name"
msgstr "姓名"

msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgid "Country"
msgstr "国籍"

msgid "Repeat password"
msgstr "再次输入密码"

msgid "I am not USA or Singapore citizen"
msgstr "我不是美国公民或新加坡公民"

msgid "Password restore"
msgstr "恢复密码"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Remember the password?"
msgstr "记住密码？"

msgid "Goodbye"
msgstr "再见"

msgid "Hello."
msgstr "您好"

msgid "You have been registered on the"
msgstr "您已经完成注册了"

msgid "To recover the password, click on this link"
msgstr "如要恢复密码，请单击此链接"

msgid "Your login"
msgstr "用户名"

msgid "You was request password restore at"
msgstr "您在请求密码恢复"

msgid "You new password"
msgstr "您的新密码"

msgid "Check you email for verification code"
msgstr "检查下您电子邮件的验证码"

msgid "Ooops! User already exists"
msgstr "抱歉!用户已存在"

msgid "verification email"
msgstr "邮件验证"

msgid "User with same email already registred"
msgstr "相同的电子邮件用户已注册"

msgid "Password confirmation doesn't match Password"
msgstr "确认密码与密码不匹配"

msgid "Account verified. Use you login data for sign in"
msgstr "帐户已验证。使用登录数据登录"

msgid "Incorrect email or password"
msgstr "邮箱帐号或密码错误"

msgid "User not verified. Check you email."
msgstr "用户未验证。检查下您的电子邮件。"

msgid "restore email"
msgstr "恢复邮件"

msgid "Restore code sended to Email"
msgstr "恢复发送至您邮箱的代码。"

msgid "new password"
msgstr "新密码"

msgid "We send you new password to email"
msgstr "我们已经给您的邮箱发送了一个新的密码"

msgid "To confirm the registration, click on this link"
msgstr "如要确认注册，请单击此链接"

msgid "Deposit"
msgstr "存款"

msgid "Accept"
msgstr "同意"

msgid "User"
msgstr "您的推荐"

msgid "Registration date"
msgstr "注册日期"

msgid "Tokens"
msgstr "代币"

msgid "Empty"
msgstr "空白"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Profile"
msgstr "简介"

msgid "Old password"
msgstr "原密码"

msgid "Save new password"
msgstr "保存新密码"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "My"
msgstr "我的"

msgid "Password updated"
msgstr "密码更新"

msgid "Account updated"
msgstr "账户更新"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Your referals"
msgstr "您的推荐"

msgid "Your referrals"
msgstr "您的推荐"

msgid "Current time"
msgstr "当前时间"

msgid "The end of the stage in"
msgstr "正处于结束阶段"

msgid "The balance is indicated in conventional units equal to the US dollar"
msgstr "余额用常用货币单位表示，与美元相等"

msgid "Incoming transactions"
msgstr "收入交易"

msgid "Amount"
msgstr "总计"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Email"
msgstr "邮件"

msgid "Sign in with"
msgstr "登录"

msgid "Bad email"
msgstr "错误邮件"

msgid "Please enter your email to continue"
msgstr "请输入您的邮箱后继续"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Invalid email"
msgstr "无效邮件"

msgid "Two-factor Authentication"
msgstr "双重认证"

msgid "This code will be used to sign in to your account."
msgstr "此代码将用于登录您的帐户。"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

msgid "Please, input code from app for continue."
msgstr "请从app中输入代码然后继续。"

msgid "Code wrong. Try again with new correct code."
msgstr "代码错误。请用新的正确代码再试一次。"

msgid "Two-factor Authentication successfully enabled."
msgstr "双重认证已成功启用。"

msgid "Error while activating two-factor authentication. Please contact us."
msgstr "激活双重认证时出错。请与我们联系。"

msgid "Two-factor Authentication successfully disabled."
msgstr "双重认证已被完全禁用。"

msgid "IError while deactivating two-factor authentication. Please contact us."
msgstr "停用双重验证时出错。请与我们联系。"

msgid "Please, input you password for continue"
msgstr "请输入密码然后继续"

msgid "Please enter 2FA security code"
msgstr "请输入双重验证安全码"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

msgid "Code wrong. Try login again."
msgstr "安全码错误。尝试再次登录。"

msgid "User not exist."
msgstr "无此用户。"

msgid "Login error. Try again later."
msgstr "登录错误。稍后再试。"

msgid "Code wrong. Try again letter with new correct code."
msgstr "代码错误。稍后使用新的正确代码再试。"

msgid "Enable two factor"
msgstr "开启双重认证"

msgid "Scan this QR code with you Google Authenticator app on you mobile phone (download for {0} or {1}). Once scanned you will be presented with a random 6 digit number. Enter that number below to finish the setup process."
msgstr "使用手机上的谷歌验证app扫描此二维码（下载{0}或{1}）。一旦扫描成功，您将会看到一个随机的6位数字。在下面输入该数字以完成安装过程。"

msgid "If your phone does not support reading of QR codes, enter the code in the application, which you see below."
msgstr "如果您的手机不支持读取二维码，请在应用程序中输入二维码，如下所示。"

msgid "Very important!"
msgstr "非常重要！"

msgid "Keep this code: write it on a piece of paper or remember it. Only with this code will you be able to restore access if you lose your phone or remove the application from your phone."
msgstr "保留此代码：将其写在一张纸上或记住它。只有使用此代码，您才能够在丢失手机时或从手机中删除应用程序时恢复访问。"

msgid "Code from app"
msgstr "app代码"

msgid "Login attempts history"
msgstr "登陆历史"

msgid "IP"
msgstr "IP地址"

msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

msgid "Successful"
msgstr "成功"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Currencies rate"
msgstr "兑换率"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Symbol"
msgstr "符号"

msgid "Price, usd"
msgstr "价格，美元"

msgid "from CoinMarketCap"
msgstr "来自 CoinMarketCap"

msgid "KYC"
msgstr "了解你的客户（KYC）"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "KYC successfully passed"
msgstr "成功通过。"

msgid "Previous attempt KYC failed: "
msgstr "之前的尝试失败： "

msgid "Pending KYC status."
msgstr "KYC正在审核"

msgid "Unable to start identification. Please contact us."
msgstr "如无法识别。请与我们联系。"

msgid "Editing account data is not available after KYC passing"
msgstr "KYC通过后，不可编辑帐户数据"

msgid "Back"
msgstr "返回"